黃之鋒聽證會發言：今次運動無領袖，自己的犧牲微不足道；我不認識被捕的人，但他們的痛就是我的痛

黃之鋒美國國會發言 籲通過香港人權民主法案 站在人權民主一方

美國國會即將審議《香港人權及民主法案》，國會及行政當局中國委員會就香港問題舉行聽證會，邀請香港眾志秘書長黃之鋒、藝人何韻詩和大專學界國際事務代表團發言人張崑陽出席。黃之鋒發言時，呼籲美國國會通過《法案》，他表示香港已經很接近「一國一制」，未來回顧歷史，2019 年會是香港的分水嶺，他希望日後歷史學家會慶幸，美國國會站在香港人一方，「站在人權民主的一方」，在他發言後在場人士鼓掌致意。

黃之鋒發言時指，自己上次在國會聽證會發言是在 2017 年 5 月，當時他形容一國兩制已走向「一國一點五制」，到今天香港已非常接近「一國一制」，目前香港的情況反映，北京無能力亦理解和管治一個自由的社會。

他憶述香港反送中運動始於 6 月 9 日 100 萬人上街，但政府仍堅持審議草案，之後發生一連串「難以想像」的事，包括 6 月 12 日包圍立法會，令會議無法舉行，當時他正在監獄服刑，初時他奇怪為何新聞會重播雨傘運動的片段，之後他發現香港人「回來了」，而且比 5 年前更堅定。

經過超過 3 個月持續上街和創意抗爭方式，最終行政長官林鄭月娥雖然撤回修例，「但這決定已幾乎毫無意義」，因為運動已經不再侷限於一條法例或一個人，而是要求一個真正的制度改變。

他表示自己曾經是香港青年抗爭者的代表，但在今次無領袖的運動中，相比因為參與示威被解僱的人、受傷又不敢求醫的人，甚示被迫自殺的人，他的犧牲微不足道。在超過 1400 個被捕的人當中，年紀最細的只有 12 歲，「我不認識他們，但他們的痛就是我的痛」，他表示參與抗爭的人都屬了都一個社群，都是為了香港人可以自決未來，創建更光明未來而努力。

黃之鋒表示香港目前正在一個關鍵時刻，官方已經停止發出不反對通知書，意味所有示威都是非法集結，香港人亦受到在深圳集結的解放軍威脅，雖然中國國家主席習近平未必會在 10 月 1 日國慶前採取激進行動，讓坦克開進香港亦不理性，但非不可能，他相信 2019 年是香港的分水嶺，期望美國國會在這個關鍵時刻可以站在香港人一方。

Senator Rubio Press
Ahead of the @CECCgov #HongKong hearing, Sen. Rubio met with #HongKong pro-democracy activists @joshuawongcf, @nathanlawkc, @hoccgoomusic, and @BrianLeungKP. Rubio expressed his support for the activists’ tireless advocacy for a free and autonomous #HongKong.

眼鏡の男

佢開始覺醒 知道要做咩

做得好

Push with support

Gphone 真係進步左好多，跟上時代革命

無忘612 721 811 831 新屋嶺

睇住直播，聽到佢呢句我呆咗

佢終於搵到自己要打既位置

三毛: 佢最大作用是被捕
今次狠狠打三毛一把

Gphone 篇言講講得好好
所有手足既痛就係我地既痛
雖然我地唔識佢地
但我地都係共同命運既香港民族

1

係香港佢最大作用真係被捕
你估佢個職係被捕師流咩
佢俾人捉左去新屋嶺
聽日就過啦

「我不認識他們，但他們的痛就是我的痛」

gphone 多謝你
見到你終於醒覺又暗地裡默默付出 又肯唔做大台
好開心 一齊努力

成熟了

成長了大家都係

Gphone

又諗起天琦，佢同羅冠聰個張合照

大個仔了

講得好

被捕師 唔講其他Gphone英文好左好多

終於

依家睇翻一切一切 2014 年所發生既 都係必須

//我不認識他們，但他們的痛就是我的痛//

所以希望在明天 要堅持 即使跌到損手爛腳都要爬番起身

ok

gphone終於生性

gphone

Tui!

Gphone 職業： 被捕師

G Phone成熟咗

靚皮鞋西裝，真犧牲

Push

你事旦入一間銀行職員都見到

推

好憎左膠
但好欣賞g phone

依個年紀
講野成熟到不得了

尋晚睇live, 真係忍唔住為佢鼓掌, 佢好叻仔啊
同佢 & 前線手足, 國際文宣嘅手足比, 我覺得自己好廢啊, 咩都做唔到字都唔識多隻. 真係讀屎片!!

幾期待過多10年8年
到佢3十幾,開始成熟到完全體個時會係點
有潛質做一個真正政治家

行開啦屌你老母
唔通著拖鞋啊

佢真係可以做一個政治家

仆街 淨係睇字都想喊

的確係
香港人既快速進化
唔多唔少因為由雨革魚革汲取左好多血既教訓

喊咗講得好好

未聽聽證會記住聽翻全部
不過要拎定紙巾聽 如果唔係周地都係

是但係中環搵件都係咁既樣啦屌你
出過城未呀大鄉里

去美國都要尊重下人

對gphone改曬觀

佢既影響力唔細
佢盡緊佢能力發輝佢既作用

講得好好

百屌成才

真正唔再係當年無人揀，而被推出來的細路

被捕師gphone

醒覺了

push

唔係馬後炮 佢14歲果年,已經覺得佢一定有番作為

被捕師

我不認識他們，他們的痛是我的痛………………
好感動…………

豬瘋 我想幫你含

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

原來有見到梁繼平

加油呀！！！

進化到g phone XS Max! 加油

他們的痛就是我的痛

唔好吹奏啦 好驚佢又打回原形
1400位手足
被拉被打被搞 仲有疑似被殺
手足之痛永遠刻印在大家心身之中

屌你
人地去聽證會
著返適合著衣著又要屌

佢講一句好過我講10句

gphone
如果梁天琦都係度 我諗獨立都問題唔大

我覺得佢搵返當日組學民思潮個自己
5年前睇住佢一句重奪公民廣場引爆雨傘運動
之後幾十日佔領就一步一步比左膠同化
到搞香港中箭時直頭同民主黨班老野一樣咀臉

終於到佢坐完監出返嚟
成個感覺成熟咗好多
嗰朕左膠味好似無咗
希望佢真係諗通咗當年衰咩之後而家進步咗

去聽證會著full gear好未？

香港人唔需要大台 永不為奴

被捕同犧牲義士們

之峰 走啱路！

Gphone Pro Max

係大家嘅痛

呢張圖已經唔適合佢。
成熟了

你也是一隻畜生

Gphone
香港真係好可悲

香港人個個都覺醒，但總有一啲自稱香港人、但行為同思想上連人都稱唔上嘅人形物種仲係停留奴隸年代

In Gphone we trust

唔知天琦幾時先出到嚟，佢地幾個再聚首一堂

聽到眼濕濕

咁好老實講 佢都算係一個代表人物
佢搵到自己既定位
幫我地轉逹我地既訊息俾老美
但又唔係以領導既姿態出現

真心 呢個定位係靚係正既

百屌成才
今次佢真係發揮出佢既功效

最強組合

真 唔係個個做到

天琦bb

黃之鋒喺呢場抗爭最大嘅作用就係connect外國，雖然唔再係五年前咁做領袖，但係佢做緊嘅野係比以往更有決定性，會影響到美國出唔出手

Gphone 羅冠聰 周廷 天琦

港共打壓咗幾多有潛質既後生仔

三毛成日想分化我地
無咁容易呀！

Thanks gphone

be water, be humble

有無人有係立場睇哂佢全篇發言，字字鏗鏘有力睇到打哂冷震啊好正

大個仔喇

".....I don't know them, but their pain, are my pain"
尋晚live聽到呢度真係眼濕濕

天琦bb做完總統下一屆可以俾佢做

Finally

我想，這就是我們常常說的「共同體」的真義。所謂的共同體，就是能想像他人痛苦，並且甘願彼此分擔的群體。

以前成日屌鳩佢

但諗一諗佢都真係犧牲好撚多
被拉咗咁撚多次
係香港出哂名有同支那做生意既公司9成唔敢用佢
想從政一撚定比政府阻撚住

做被捕師真係唔講得笑

支持GPHONE了 多謝你

好似你咁著裇衫都唔見得係人咩
分化撚

nice and push

可能佢想要人地著爛牛 哲古華拉tee

而家學都唔遲，希望每一位參與既中學生大學生參與之餘都要努力讀好書，將來係每個崗位繼續為香港出力

天琦

捐多啲，多多支持

Gphone成熟左好多
一句「今次運動無領袖」聽得出佢進步左

肚滿腸肥，工運人哥

唔該唔好笑佢又被拘捕好無.......

thank you gphone

命運共同體

岩嘅，你d畜牲習慣唔著衫
見到正正常常一套衫係會大反應左d
明白同理解嘅

五毛黎架，我block撚咗好耐啦

民主理念從來都係求同存異
我唔覺得佢有非常大既改變 但佢有吸收錯誤既經驗
加上人大左 又做過政治囚徒 處理手法會更成熟

一直覺得只係當年個個將佢既左膠行徑既事過度放大先搞到咁多私怨撚特別嫌惡佢
其實佢同梁天琦一樣 係政府玩分化手段同妖魔化下既犧牲品
一個咁受中共忌憚既人 會真心想搞散場運動咩

警犬幾時著埋速龍裝返屋企呀屌你老母

早block早舒服

佢出冊到依家未夠3個月 仲跟得貼過其他泛民
呢啲先係我地想見到嘅真正和理非

三毛諗唔到咩point，想話佢講錯嘢但係今次捉唔到佢錯處。
想話佢英文差又唔得，尋晚明顯見到全場溝通完全無問題。

咁唯有跟返指引，話佢收美國錢攪事。但係又驚直接話佢收錢實俾人圍攻。咪玩暗示囉，話佢身光頸靚暗示佢收錢賺唔少。

抹黑都搞到咁奄春，而家d三毛真係一蟹不如一蟹。

佢呢個年紀真係好成熟

比啲時間大家學習 我地每個人都學緊

咁你又唔衝

但 唔包括 陳到果班撚屌可以上位兼圍爐打飛機

大家唔好再放火啦= =, 上次GPHONE 起美國 比人問點解要放火問到.........好難先免強兜到

啲人成日話眾志左膠 無用
但其實黃之鋒周庭兩個打國際都已經夠曬

黃之鋒雖然左膠啲，講野又唔到肉
但佢真係一直企起民主，市民個一邊
琴日美國都講及香港人權報告 市民一唔抗爭
香港的情況就會比西藏新彊蒙古更加慘烈

未來外交官

/仲有大把人不問世事 吃喝玩樂

黃之鋒根本就係應該做呢啲嘢，唔再上街頭俾黑警針對咪好囉

話晒都上過times 捉完分分鐘拎諾貝爾

Support gphone

g chi gphone

全職被捕師

好叻仔

希望到時無比利慾薰心

勁，點樣搵到

2年前佢已經打緊e d
係好多人𨳒柒佢咋嘛

佢係國際場合發聲遠比係香港街頭衝有用

True

12 年就開始跟你上街

唔通要影班相咁

坐喺rubio左右兩邊既人，一個背對既係gphone，另一個係咪梁繼平呀

佢好清楚自己係外國的政治能量
佢借左光環比梁繼平同滑鼠娘娘，等外國多啲人聽到佢兩個既聲音

蹺腳係女性化表現，alpha male唔做

百屌成材
Gphone

Gphone好感動

果陣冇攬炒意識，冇去到咁盡
依家又有反送中運動同新冷戰做背景
2回事啦
時勢做英雄

咪撚quote條三毛啦

梁繼平喺立會出樣讀宣言，喺國際上應該都多左好多人識啦，美國議員咁關注香港，點都知佢喺邊個，唔洗借光環啦

G phone多謝你
佢唔單止係外國好出名，佢所講嘅一字一句都好中我地

佢被捕先有國際回響

之鋒

講得幾好

講晒心聲，每位手足的痛都是香港人的痛

佢仲有提天琦

香港人覺得梁繼平好重要好出名
但唔好期望外國人識佢

講外國多人識，gphone >>> 梁好多

被捕師終於進化成功

係，佢打國際線有用好多

我不認識他們 但他們的痛就是我的痛

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

民主free rider

啲私怨撚真係好撚煩
世上無聖人，無人每一步都行得啱
只要可以從錯誤中修正同改過就好
最撚憎啲私怨撚日日叫人唔好分化，但自己又日撚日分化

大總統

唔好咁諗
當初5月尾我見到好多靚仔靚妹係條橋派傳單
我都覺得做唔到啲咩
但一砌就由果陣開始
冇左佢地，Gphone 今日都係做唔到啲咩
香港人係寫緊自己既歷史，我眼中都係英雄故事
屌，寫寫下喊撚左

Blood of my blood

唔啱聽咪五毛囉

你話係就係？

美國果幾位咁關注香港既議員實識佢，而且聽證會要講光環同國際多人識先可以發聲既，咁點解釋Sharon ee都可以上聽證會

梁義士個名未必多人識，但佢介紹自己就係喺立會讀宣言果個，人地就會有印象

大個仔啦 辛苦你啦

我都忍住D 眼淚.....
大家一齊加油啊

佢唔應該再渣住大聲公鳩叫

佢應該要放大佢影響力

我可以做證佢唔係五毛
只係一隻單純人形畜生

五毛狗低汁到

好多分化撚

五毛出沒，blocked

你班連登仔仲笑9人

我既犧牲微不足道
係咪承認左被捕師哩個身分

我不認識他們，但他們的痛就是我的痛

深哉！ 是集體的痛

要追到好貼先會知梁七一入左立會
佢自己都話最衰無係立會用英文發宣言

開始行孫大炮路線

鋒鋒成熟了

喊左

十月一 人人都做魔法師!

真係好過之前好多
脫離到泛民個種迂腐既行為態度
歷史會記住你架

算啦已經唔想再屌你gphone
始終都係同路人

gphone係呢次運動個位置做得幾好

低能

佢講嘢真係好有感染力㗎，國教集會嗰時聽佢分享，真係一路聽一路傻傻點頭

大家都被捕
班狗對佢嘅態度一定好過其他人嘅

721831

天琦要坐6年
扣埋假期都仲有幾年

仲有ray wong 冇佢冇本民前

話國師係三毛

10月9號上訴

年輕人 未來係大家嘅
偏後生嘅議員/政治人物係今次運動都另眼相看

講得非常好!!!

多謝兩位真香港人 Gphone 同hocc
歷史唔會忘記呢班香港人同義士為民主嘅付出

多謝Gphone

套老西幾撚型

啱，鄺神同許智鋒呢班今次真係救咗民主黨
如果今次仲係何俊仁嗰班老屎忽，應該一早已經割咗蓆

rubio應該知佢係咩人，所以梁繼平同呢啲關心香港既美國議員見面唔洗靠gphone既光環

好感動, 香港出左好多高質既年青人 .....

年輕一代根本就係人材輩出。

本土精神領袖： 天琦
外交（通美）：Gphone
外交（通日）：周庭
本土論述：梁繼平

有進步
唔錯

cls

咁都唔係馬後炮
咁係乜野

612 721 811 831cctv 新屋嶺

係佢

當時他正在監獄服刑，初時他奇怪為何新聞會重播雨傘運動的片段，之後他發現香港人「回來了」

香港人assemble

10月上訴

[twitter戰線] 全民twitter 要人!!! 要人!!!

何俊仁可能退休後上thisav睇到啲政治片 開左竅

〔請廣傳、分享！］

絕對值得讚賞。 希望對Gphone有不滿既同路人都可放下成見。 大家共同抗敵

眼鏡の河童

外交 (歐盟)：Ray Wong

GPhone而家好得體，加油！！！

What doesn’t kill you makes you stronger

涼計蘋都在

我都好有同感，真的是讀屎片

政治智慧真係同人生歷練有關係，佢而家真係唔同哂

佢同香港人都不斷進步

有稿有片可睇

香港重光
gphone日係會做咩位

GPhone同香港人一直在進步

我都覺得係
讀左幾十年都er er er

兄弟爬山 對準政權

駐美大使

而家嘅佢 真係幾叻仔

加油

點解你咁on9

進化了

仲越嚟越似天琦

佢啲英文好咗好多

越嚟越似天琦

點解咁多烈士犧牲性命 義士受傷
咁多人會喊 因為我地係共同體

只要越多人意識同病相憐， 大家都係命運共同體，呢個運動就有機會贏
所以要打twitter同reddit戰線
令到全世界都一齊反Chinazi

坐到咁鬼型

喊到成地濕晒

咪on9, 無人衝今日聽證會唔會咁大回響
一行人去美國只係反映衝既原因
衝街頭仍然係好重要既一步

冇錯 衝既結果係全世界關注
好多謝咁耐以來係前線既手足 同和理非既兄弟
每一個人都唔可以忘記

閲讀理解咩成績？

大學present,下至中學grad din都見到

五毛思維

689好葡萄，估唔到一個𡃁仔喺國際影響力大佢咁多

大家都成長緊，多謝G峰

Support

「但這決定已幾乎毫無意義」，因為運動已經不再侷限於一條法例或一個人，而是要求一個真正的制度改變。

gphone好清楚，抵讚

G phone坐完出黎唔同哂

全香港一同覺醒

人地講緊gphone only 唔好衝出黎

講緊gphone去美國聽證會好過上街頭比警犬針對

佢自己返工唔打呔定點，着唐裝？

嘩屌 到底五毛三毛可以有幾低質
屌你地真係無下限架喎
仲要俾個既icon 我真係係五毛三毛方面俾個服字你
戇撚鳩鳩

佢講GPhone去國際發聲好過佢去街頭衝
除左訴求，手足都係缺一不可

錫多兩外春袋

其實尋晚我覺得佢講得唔錯，講到發生咩事，聽到個句「佢地既痛即係我既痛」忍唔住流眼淚。

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

肯定又是見洋人了

大個仔啦 望住佢大

不要說推，請說929 101 齊送中共終
毋忘612 721 811 831 新屋嶺

Gphone 將齊上齊落發揮到極致
以後唔再笑佢啦

Push with support!!

全家都是美國人

型

差啲俾你笑死

係學校日撚日都見到

Gphone 真係有進步，抵讚加油香港人

勿忘 612 721 811 831 新屋嶺 光復香港 時代革命

土著

「我不認識他們，但他們的痛就是我的痛」

完全講中我地嘅心聲

掛住食玩瞓，衰撚過豬，起碼啲豬知道要俾人屠宰都識得叫，班人形物種仲只係識講唔搞事就唔會俾人劏

話佢土著都抬高佢

gphone 成長了

以前我真係唔buy Gphone
甚至今次佢放出黎我都係擔心佢萬一騎劫成個活動
真心想同佢講聲對唔住
你大個仔啦 做得好好
I don’t know them, yet their pain is my pain

被捕師gphone
終於進化埋

我不認識他們，但他們的痛就是我的痛

呢句真係Gphone講過最好聽既說話，好多香港人都係同佢諗既一樣，多謝犧牲左前途，歲月，甚至乎生命既義士

被捕師 到時美國派陸戰隊員去救佢

呢個真

[推爆新屋嶺] 新屋嶺嘅義士唔係condom!!

睇返篇稿真係寫得好好
睇Live其實GPHONE都係讀稿無乜情緒表達

我係度呼籲，未去過法院聲援被捕手足嘅巴絲，無論如何都要去一次

去感受下義士出黎時果下強烈嘅心痛

終於講中心聲
今次全部pt都認同
做得好好

10月一定去撐天琦

估唔到今日見到唔同光譜抗爭者變返一家人

講得好好..GPHONE 加油.

fung fung

今次佢真係長大,同2014比真係成熟左,唔再做大台
不過佢最大作用除左被捕師,其實佢係國際間輿論都好強,好多國家成日都仲係訪問佢,雖然佢已經成日講明自己唔再係運動領袖

醒目

狗竇個晚屌醒左佢

老實佢真係超班

唔再笑gphone了

612 721 811 831

So proud of gphone
琴晚聽佢個speech聽到眼濕濕
多謝你

我們都是一體

我媽（淺藍）仲以為佢仲係中學生既學生領袖

冇雨傘就冇魚蛋
冇魚蛋就冇今日
所有野都係為今日準備
艷陽高照 練兵完畢

Gphone 篇言講講得好好
所有手足既痛就係我地既痛
雖然我地唔識佢地
但我地都係共同命運既香港民族
419
0
6

坐緊監嘅同過咗身嘅義士都唔可以白白犧牲
點都要撐住

黃金之鋒

今次運動大家都進化晒

點解我覺得好中二病

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

三毛連一套都買唔起？

但他們的痛就是我的痛...好岩
我個心真係好痛

知名人士點敢搞
所以更加不要遺忘所有素人義士

中共一定不會捉gphone入新屋嶺 太出名 只會不斷司法逼害佢